天水圍出現大量死魚

推

俾你都唔夠膽食啦

今朝經過條河見兩側到好多黑色油 但唔見死魚